其實450萬整個濕鳩八段錦，點解唔搞紅綠燈計時器？

做下賽跑冠軍
有時間睇又可以激啲
激發佢地行快兩步

Hello kitty 計時器，叮噹計時器 etc 作為高成本理由

thx 寫好proposal了，聽日出去搵福利會合作

發達大計

我深水埗街坊福利會已經寫好
仲請咗大量南亞專才幫手研發
實行幫助少數族裔融入社區